覺唔覺今季新說唱既藥水歌已經可以繼承上一季既野狼disco？

藥水哥雖然被淘汰
但呢首藥水歌已經紅左
小小慵懶風加歌詞有內容（雖然唔係自己寫）
但真係冇諗過平時咁on9假膠既藥水哥
唱歌原來咁好聽

有人不喜歡我但你也得到了快樂
那背負罵名的事就讓我一個人受吧
你只知道我愛假哭
但你不知道我也有自己的難處

呢幾句真係道盡一個假膠既心情

我出門總是帶著五瓶藥水

係咁loop呢句有聲

好歌冇人聽？

支那人支那哥

佢自己做小丑 帶歡樂比大家
好值得respect

今年最紅係世界這麼大還是遇見你喎

就來3千萬 改詞來講好勁嫁